要留係為左保護旅客 / 要走係為左帶旅客去安全地方

要留既，
我比個原因你：
為左保護旅客

要走既，
我比個原因你：
為左帶旅客去安全地方。

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

一定重有正常旅客係機場。